all in 匯豐，會唔會再跌，博佢反彈

all in 匯豐，會唔會再跌，博佢反彈

決定前聽一聽

起碼見33蚊

跌緊仲all in

$30應該有支持

佢有咩原因會上升？

25蚊再入

已all in 二百萬

牛皮燈籠

唔好自殺，佢應該會叫人配股（我鳩估）

呢個年頭興出perp bond

$25應該有支持

20蚊鑽石能量底先買

一定唔會跌，大戶開始做嘢

等美國制裁左匯豐跌多棍先買都未遲